 17:22,  3 марта 2019
Российский лыжник завоевал четвертую медаль чемпионата мира
Российский лыжник Александр Большунов занял второе место в гонке на дистанции 50 километров свободным стилем на чемпионате мира в австрийском Зефельде. Результаты доступны на сайте Международной федерации лыжного спорта (FIS).Победителем гонки стал норвежец Ханс Кристер Холунд, прошедший дистанцию за 1 час, 49 минут и 59,3 секунды. Большунов отстал от лидера на 27,8 секунды. На третьем месте расположился еще один норвежец Шур Рете (+57,8 секунды).Еще один россиянин Андрей Мельниченко занял 13-е место, Евгений Белов — 25-е, Денис Спицов — 28-е.Для Большунова эта медаль стала четвертой на чемпионате мира, для сборной России — восьмой. В активе команды теперь пять серебряных и три бронзовых награды. 
